爸爸丟掉兒子12箱色情影碟AV珍藏 兒子憤怒告父母索償67萬元賠償

美國一對父子近日對簿公堂，為的是12箱色情影片光碟。兒子發現12箱珍藏已久的色情影碟被爸爸丟掉，一怒之下向爸爸提告，更向法官指要求爸爸賠償8.6萬美元(約67萬港元)。

據abcNews 報道，一名美國密西根州男子控告其父母，指控二人將他的色情影碟珍藏丟掉，事源2016年10月，該名男子離婚後搬回父母家中暫住。當時男子安頓好所有事後，他拜託父母將他的物品幫忙寄送至新住所，後來男子發現行李中少了12箱色情影碟，他頓時感到晴天霹靂。

據法院文件指出，男子的父母向他承認丟掉了其色情影碟珍藏。當時男子曾因事件傳送電郵給父母，並憤怒地說：

“如果你們對我的私人物品有意見，你們應該直接對我說。否則，你們應該收聲。”

事後其父親亦有回覆兒子電郵：

“你信不信都好，我銷毀你的色情影碟是為了你的心靈和情緒健康著想！希望你有一天會明白！”

據男子表示，12箱的色情影碟中有不少是已絕版或超稀有的影片，估計合共價值逾2.9萬美金(約22.6萬港元)。男子不接受父母的解釋，並要求父母賠償8.6萬美元(約67萬港元)。案件仍在審理中。

聽到都嬲

on9老豆
個仔係性上癮既話上pornhub睇咪一鳩樣

自己有閪屌
個仔就打飛機都唔俾
耶撚黎？

唔理乜嘢理由，破壞他人財產都唔啱

絕左版想買返都買唔到仲有網上分分鐘都睇唔返

呢個真

無之前有個1tb hdd壞左 冇撚晒呀
傷心左好耐

救唔返？

“你信不信都好，我銷毀你的色情影碟是為了你的心靈和情緒健康著想！希望你有一天會明白！”

個仔婚都離左啦！

點解仲要毀滅佢嘅精神良食呢？

以愛之名 行傷害之實

救資料兩三千蚊喎

I know that feel bro
之前我壞咗隻6TB

告到破產

雲端啦
專人管理，唔驚死hdd

無左老婆無埋二奶

個hdd有90年代 00年代個d片
做得又逼真 d女又好身材
千奇唔好買imation hdd

美國六道仙人

唉屌
我中學時代dl既片
因為東芝一死死撚哂 冇撚哂
我上av圖庫睇
望住成萬套av既list加圖 都搵唔返

好多時唔係睇,而係儲,欣賞而非洩濁,況且更多係研究角度 鏡頭擺位之類,好學術性

所以我2t 2t 咁放
遲d想換隻nas

On9
告撚到佢甩褲

原本想話應該係「『糧』食」，但家下「良食」又好似中到 point

其次老豆收埋自己happy

心靈同情緒健康同睇A片無咩大關係喎
你教育唔好其實你掂咩都係死
教育得好識控制其實又有咩問題
不過啲廢老識生唔識教

90年代
我00年開始儲落到而家
冇lu冇lu 啲初戀冇曬lu

2T太細了
而家啲片4、5gb套
一部機好快擺滿唔夠用

唔明點解父母覺得有權扔子女所有嘢

好睇法官係男定女

你撻左我揪菩提，重提我老母

domestic agreement係咪會void左個興訟？
召喚連登法律撚

之前比老婆掉高達果啲有無得救？

我有10隻2t

用外置硬碟機？

會唔會好傷硬碟

你話仲細就你管姐
個仔婚都離過仲要掉人啲野
哩啲咪唔識做人父母

12箱
比我都告

10bay nas

屌你老豆 縮埋一舊

thisav avgle真係好偉大

2bay 細過用 結左婚安放左係公司 冇開過了

真係佛都有火

seed呢屌你

啲GayPorn無晒

冇講年齡

明里都唔識?

聽到都覺得慘